拍過/拍緊拖嘅全部同我入嚟

你地會唔會日日都同另一半chat
同有乜可以傾
想像唔到啲情侶一齊左三 四年都話日日keep住chat
好似怨鬼咁纏住曬

你真係唔屌唔鬆化